真係on9仔先唔理屎家軍

利申左先 一個都無睇開屎家軍啲片

明眼人都睇得出而家係政府控制屎家軍既第一步
當政府既錢圈養住佢地 等佢地經濟上慢慢咁依賴上政府 最後政府叫佢做咩就做咩

支那太多呢啲類似招數
自由行 一帶一路等等 好大程度都係令其他人對自己更大程度既依賴 最後就奶共

佢地可以壟斷哂成個YouTube 既輿論
今日可以話留意返聲援手足
第日叫人撐政府都唔知咩事
雖然兒燈係無人睇佢 但好多10幾歲細路都有睇佢地 影響緊既係下一代

今日佢地可以係黃
聽日都可能係
但後日呢？我就唔知了

屎圍爐打飛機

咩係屎家軍

佢地又”黃”又搵咁多 唔駛我地啦
不過關心下D 又黃又無人理嘅手足YouTuber 好過

勇武頭目

轉開行動post 啦，你地講咁多，我知要action 喇，但港豬唔知點action, 懶人包please

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

屌舊屎好啦唔好屌埋達哥呀
佢有一直關注架

化L曬妝派英皇戲